見到連登咁多鼓吹和理非 停勇武就好想笑

諗下大家要點先算贏 就係五大訴求 想點達成五大訴求 就一定要中共跪低 但正常唔會遊下行 唱下歌佢就會跪 係要令到佢覺得跪低比唔跪更好 咁要點做 就係攬炒 攬炒唔係指話咩和理suck依啲打飛機嘢 佢大可以出禁制令唔俾喺商場示威 然後入商場拉你地或者係外面伏你地示威班人 我地應該做嘅攬炒 係逼一係老解 一係五大訴求 因為出老解 外國先會大條道理入黎幫手推翻政府 咁可能你會問等支爆或者戒嚴唔得咩 唔好傻啦 經濟真係唔掂咪學北韓咁玩 你估真係支爆共產黨就爆咩 所以大家應該集中諗點樣逼佢地入牆角 而唔係永續抗爭 因為大家仲要交稅

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線